有咩方法避開大廈強檢？

唔想比dna佢呀屌

叫你老母吐一篤
再唔係搵隻狗

搬屋

我原本諗住咁
但佢又唔係派樽，係自己落樓檢

哭𠹌左

倒啲水落去口水樽

自己落郵局/診所拎樽啦
仲等政府派
跟住吐完水就拎去診所驗
咁跟住衛生處就有record
會sms 比你
但民政未有record，會問你點解唔去個啲中心撩鼻
到時你再拎住衛生處record 屌柒佢

佢會有時限, 公佈之後你唔好返果到一個月

自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單見）

驗啦
就係你呢班仆街播毒晚市無飯食

又俾你引到去重睇

無罪假定？
此post不歡迎藍屍

去維記過夜

比200買鄰居口水囉

走啦屌你老母
下世做中國人

有冇巴絲去過診所驗 幾錢

推

唔撚洗理佢

試過？

唔關藍唔藍事
你肯唔肯定你真係無中招先
如果有又播毒
咁同廢老係咪一樣先